你哋人生最難捱嗰陣 係咩感受 係點過

個腦就嚟爆炸 process 唔到
你哋會唔會咁 定係會點

個人好似死咗咁唔旭

比人背叛 以為社工可以幫到你既時候再比佢出賣
全部人都覺得你係痴線 生人勿近咁

Details

feel到果下係人生低谷，唔知要捱幾耐。

喊同打俾最好嘅朋友傾
有時同一樣嘢講完又講
感覺好似會好咗好多
其他時間就係專注工作
唔俾自己有咁多時間靜落嚟

睇下係咩情況啦
講真，我幾乎咩都經歷過
咁多嘢入面感情我覺得係最容易捱過
回頭睇返自己因為感情唔開心真係覺得好浪費時間
如果係其他方面
只能相信總有一日會雨過天晴

我唔算係樂觀嘅人
仲要幾黑仔
過完一關又一關
經過咁多事之後
我覺得無嘢比起健康同家人更重要
其他咩挫折都有得努力
感情無咗自己一個都可以好精彩
無話邊個無咗邊個唔得
工作做得唔好咪再從錯誤中學習
無朋友咪做個毒宅，一樣可以好開心
身體健康就唔係自己可以控制
我而家只求自己健健康康
照顧自己屋企人

巴打
加油

認同，感情應該係最straight forward可以解決嘅嘢，屋企嘢同身體仲難處理，我都唔樂觀㗎，我係所有識嘅人入面都算係多事發生個堆，好多謝你打咁大篇嘢分享，無呀想講你都要繼續加油

喊唔出
好辛苦
有搵人呻過
但冇人明白我嘅處境，因為佢哋冇經歷過
更冇人想同我分享呢種痛
佢有心嘅只會喺身邊祝福你
最後自己咬緊牙關
捱過去

然後發現其實都唔係啲咩事
只不過你經歷咗啲常人唔會有咩機會經歷嘅事

然後下一個難關來了

行得多你就會習慣

呢一年就係最難捱
好似一個可以信任嘅人都冇曬
被人呃信任
好孤單

有排feel 到個腦打晒交

有兩年因病做廢青
好明白

喊一晚 喊完諗下自己做到咩野
改變到就去改 改變唔到就move on

行到欄杆邊
望一望下面 唔敢跳
返返黎
就繼續人生了
有啲野唔敢就無唔敢
既然諗到要死不如索性做個令自己開心既人就算

同自己講，呢鑊野我都捱得過，以後仲有咩難到我？
大不了咪由頭黎過，我食老綜都ok，放馬過黎。

病過之後
個人越嚟越頹
咩都唔想做唔想搏
唔知係咪覺得自己唔知聽日會點
定抑鬱所以咁
好想自己可以開心啲
但完全控制唔到
對上一次覺得真心好開心已經係3年前
同我男朋友啱啱一齊嗰陣

或者就係預自己聽日隨時會死，幾唔開心都要迫自己追趕生命每一分鐘，我浪費緊既今日隨時係其他人好想要既明天

會唔會你真係痴線呀清

心痛
個心真係識痛

事業失意
女友分手
生日自己一個過
個時成個人冇哂靈魂
有個痴線嘅諗法係不如返工嘅時候搵架車撞死我
搭lift部lift出事跌死

個時真係好難捱好辛苦
係而家轉到工個人先冇咁sad

畀拍左差唔多8年拖既女朋友分手
原因係佢有第二個

過左5個月
仲係好辛苦

我個醫生同我講
而家其實每一日都係bonus，係賺咗
我仲每一日都係度擔心自己復發
開心又一日，唔開心又一日
點解要唔開心咁過呢⋯⋯

佢講得啱啊
其實無人話一定可以醫得返好
但我叫做醫好咗
其實我本來有可能會死架
但我生存咗落嚟
我係賺咗
而唔係以前咁
覺得健健康康無事無幹
中意食乜就食乜，做乜就做乜係理所當然

但
我真係好怕死
我唔想死

否認事實+自己呃自己
而家都係